連登已經有火頭辣起㷫烚烚 你咁都唔知！！！

Hong Kong is Our Home！！！

We really fucking love Hong Kong ！！！

Thanks for your Lifeboats but #HKisOurHome
We're not gonna leave our home

Sino-British Joint Declaration is breached by CCP.
風起了，Twitter 戰線要人！
HKers 要拎番主導權！

事源
P牌仔斗膽將大家意見整合+少少修改如下

三巴

G巴

Aurum巴

整合
原來各位巴打意見不謀而合：

比起放香港人坐Lifeboat，
英國更應公開指摘「共產黨已破壞聯合聲明、單方面撕毀聯合聲明」，作為前宗屬有權攞返香港主權。

而根據「給予殖民地國家和人民獨立宣言的執行」，進行香港獨立公投。

大聲疾呼：中英聯合聲明已被共產黨撕毀！
風起了
以歸英作突破口，再拎番屬於香港嘅權利！

我地好應該而家開始係Twitter大大力吹風

#HKisBG
#HKisOurHome
#SovereigntyForHongKong

關於#HKisBG G巴有以下方向供大家參考：

" HK and UK, we stand united against CCP "
" CCP is robbing Hong Kong, please bring Hong Kong back to the Western camp."
" China breached the Joint Declaration. So the clock should be turned back to 30/6/1997"

關於#HKisOurHome #SovereigntyForHongKong
呢兩個Hashtag 三巴有以下方向供參考：

"Thank you for giving out lifeboats to HKers, but we are not the ones who should leave."
"Thank you for stand with Hong Kong, but HK is our home."
"Please consider if the Joint Declaration is broken. UK should review Hong Kong's Sovereignty completely"
"We don't want to leave it and go to somewhere else."
"We don't want to be refugees, we are HKers and we want our home back"

我地既對象應該係一直撐我地既英國人同團體，例如
Hong Kong Watch

Luke de Pulford 裴倫德

Benedict Rogers 羅傑斯

Johnny Patterson, HK Watch director

Iain Duncan Smith撐港國會議員

Andrew Gwynne撐港國會議員

IPAC

以上係Twitter既建議方向，大家改下字眼善用

仲有其他既歡迎各位巴絲補充
我地真係係時候要踏出國際戰線

暫時得以下三張文宣，歡迎大家設計更多拋出黎，撞大我軍聲勢

Credits to 三巴&G巴&大巴
【已修改！】新Hashtag：#HKisHome — 叫英國攞返香港主權 ！

[英國線] 新Hashtag：#HKisGB — 叫英國攞返香港主權 ！

Pishhhhh

又超2500

點會用"進行香港獨立公投"㗎, 咁邊忽留白呀?!

香港前途公投就算啦

推

Push

搭埋單

認撚住呢條藍絲狗 春袋涼浸浸，講d咁既野屌手足

收到自罰
香港前途公投！

等唔同人各自解讀留返白就好.

我嚟了

Pishhhhh
Pishhhhh

香港前途公投

P推唔郁

幫你推一下

好有火
但我更想要文宣.jpg
twitter留言 template

push

Push
Push
Push

05:6

Hi 伐B

懇請大家參與討論 投入產出
樓主有嘢要忙 2-3小時後再上水

呢個係最好既結局

twitted and push

12分鐘上熱門

有無時間可以出jpg版文宣比大家用
會credits手足 文宣入面水印埋手足please

9分

2016年嘅立法會選舉係咪最搞笑？

推爆你

Pishhhh

PUSH

兩邊都推

我寧願要肥彭

推到爆po

15:02

集中推依個

推推推

重要文推

香港人改變世界

Done

今朝睇到咁多位巴打討論
然後有D分歧
多謝樓主整合
大家都係向同一個目標進發
一齊諗下點樣表達同achieve到目標

Pushhhh

BG係？

推! twitter 要人

GB sor 打錯 Great Britain

喺連登圍爐冇用，我地推岀去

熱門ed

再講多次
1. 唔出軍，任何咩收回主權既要求係打飛機
而英美出軍’佔領‘香港既機會係零

要求一啲冇可能做到、完全不符合英國國家及本土國民利益既要求
只係自早取其辱
顯得香港人靠賣小強貪得無厭

2. 英國收回香港係理論上可能既權利，唔係責任
佢既’道義責任‘係照顧香港人
但咁不等於打鳩個香港番嚟

3. 願意接收幾百萬香港人
乜撚責任都盡哂

pish

sorry 打錯

香港前途自決
#HKisGB
#HKisOurHome
#SovereigntyForHongKong

蠢豬如我都唔怕出黎醜
大家支持下一齊討論參與

ps 想要英文template+文宣.jpg

pish
我地真係好撚鐘意香港

Lm+*

果d口講好撚鍾意香港既人唔該做實事話比外國聽
而唔係好像小支支咁口講愛國移民外國

puah

HKisGB呀

推啊香港獨立，時代革命

香港獨立

好呀好呀好呀
但共產黨唔睬你咁點？

老鳳認同

劣圖一張, 做得唔好唔好見怪

另外尋日做落嘅 (不過加埋 #HKisGB)

push this take a rest la

想點整？太複雜我哋整唔到要搵外援

未入過去參與討論就唔會知樓主講緊咩

有無搞錯 居然唔夠今晚碟送黎

無法形容你嘅懶惰

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

Sorry bg解咩？

唔洗走

Pushhhhhhhhhhhhhh

Lm

改返啲typo

Pushsh

push push

好掛住事頭婆

Ho

正呀

多謝

上twitter 先

絕對認同！

推呀

I am leaving. Bye bye

好，我相信香港人有能力獨立

禾可唔可以有個面皮厚嘅請求

置頂澄清sorly

你頭先又唔提我恨錯難返喇
btw你張圖改好未

劣作

Sor GB即係咩？

Great Britain

岩呀其實

推！

好嘢有膠

是日電台

[至少34名手足上庭！] 7月29號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

是日電台

[至少34名手足上庭！] 7月29號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

Push.

推！！！！！！

立會cancel咗,我尋日個plan可以閣置

立會cancel咗,我尋晚講個plan可以擱置

Okok

英國應該要推動香港公投
還政於民

支持 我都唔係想移民
我想要返香港 再重新審批返班新移民同專才同NDS

將唔合格既全部踢返走 光復香港

0ush

但一樣要搶share今晚好明顯被五毛挑機

基姐
咁外判個意思係咪要比錢/卑躬屈膝

邊度俾五毛挑?

跌送係專登正皮黎撼有用嘢
炒窿嘢呢個梗已經唔只一次出現

根本就係捉連登仔心態 點解碟送會咁多正皮有咩特別 跟住就越黎越多人圍爐

坦白講今日全日都好冷清 無可能有咁多正皮

仆街五毛

唔該大家間歇性入黎推po

言簡意核就可以 其實credit to 三巴嘅po都幾好
但係佢嘅hashtag係#HKisHome
要改做#HKisOurHome 但佢唔睬我

所以唔可以拎黎用

點解袁先生日日話清算9000萬黨員, 叫香港人獨立公投⋯⋯呢啲中共最忌諱啲嘢, 但他在香港的家人、內地的產業、及內地報章對他的報導, 這些中共港共可以恐嚇家人、查封資產，屏蔽名字等常用方法，一樣都冇在佢身上發生？有冇人答到我呢個問題？

反觀黎智英、李生、陳方安生都係見吓外國政要，仲未到叫人公投港獨，就已經比中共媒體口誅筆伐了。

推爆班五毛嘅同時 順便推爆埋Brian條撚樣

#HKisOurHome
其實意思唔夠中, 而家唔係香港內嘅文宣, 而係打國際戰線喎

多謝大家

賣廣告

三樣嘢一齊講

其實呢步大步咗啲
應該baby step先

加埋推Po我相信大家唔會介意

lm

推埋推埋

咁多藍絲公投真係不了
做返英殖算啦

#HKisGB
#HKisOurHome
第三樣?

之前就太過癲 搞到比系統Ban 而家要學會收斂

一齊討論 慢慢逐步黎
請問第一步可以點樣做
都係整合大家意見渣我

置頂果樣

我都記得呢d下廚意外po好似間唔中都有

Wow

以後有咩電台 隨call隨到 順便賣下廣告

覆蓋率好低喎

我覺得還好啦 唔可以放過任何一個機會

收返主權同開戰差唔多
國際線未打到呢度
全港人經審查後可以上life boat機會仲大啲
之後就英國比地香港人
有實力先打返轉頭

話時話 乜咁快聖誕啦咩 點解你可以用到呢啲icon嘅

五毛鍾意用呢種方法 另類呃人圍爐上熱門

第一張hashtag要改#HKisOurHome
唔係會有位比人入 根據先前嘅討論

多謝范細伯

唔使客氣 大家互相幫忙

ok

我做緊我第三張圖

好有人話而家好似太大步 先baby step下 點樣為之baby step 呢個論點嘅話

其實而家中國係咁加速主義, 正視聯合聲明已經係需要
只係點樣講得無咁白啫
所以我之前做嘅兩張圖, 只係話"畀我哋揀多次", 無明言點做

唔話你知

原來係咁

明白

多謝大家幫我托市
對比頭先佢地出盡奶力正皮左差不多200
我方拋離碟送已經一個po位

多謝大家幫我托市
對比頭先佢地出盡奶力正皮左差不多200
我方拋離碟送已經一個po位

最主要想比埋d夜貓睇到呢個po 希望佢地會入黎發表意見

速報：超過兩個po位

有冇Twitter link

叻

P牌想推🤡

一齊

唔該晒

推 唔想再拖

速報：4個po 2進制

拉咗

但佢個tag 係HKisHome, 唔係HKisGB

一變四 四變十二

Copy

Thanks户户

Pish

cls 10min加100正皮

好得意

第一張非常好
之後upload 圖可唔可以加幾隻字 咁我置頂就會有文字顯示呢d係咩 而唔係幾個正方形

至尊牛又係你

你加都得啫

Fuck the 習近平我屌你老母！

好犀利

佢地可以加到3000我印象中

好快就有

推推推，twitter戰線有你有我

聖誕帽得意啲

繼續唔跌出熱門可能會有

多謝馬仔

得嘅得嘅

而家1500cls

繼續繼續

做嘢啦⋯⋯

cls 又加左100 152x爬左我頭

升得好快

我都覺，聖誕icon cute好多

推到律師或議員見到

自己拎圖上twitter 啦

援軍ko跌送

佢正皮就快超越袁爸爸

好想知今次佢可以癲成咩地步

一齊推比多d人見到
一齊討論一齊行動

我好少睇正皮入po

但呢度d人會同埋會睇幾多留言入po
上次隻貓就係咁

太唔健康，明明連仔hide咗正負皮數量都係想大家有返獨立思考

推 聽朝做

10min加左60正皮有無咁好味

好味過碟餸

碟餸？

今晚加送

原來我block咗

佢係特別時候會發揮作用呢條友不得了
以前起19lily底嘅時候佢出現過 有一team人
我估 不過係暗嘅

千祈唔好click入去睇

既然咁多人block佢都上到位 更加可疑

會唔會太快就Jump to conclusion
當中有好多野要做
英國都唔係就咁就可以插手介入直接公投

個人認為先由政府抗疫不力入手
初期抗疫成功係因為市民意識良好
但政府忽視民意 遲遲唔封關引至第三波爆發
市民連飯都無得食 特首就加人工
但係市民出幾多聲都無用
因為我地無得選特首 無雙普選

然後再引述返一大堆大白象工程用撚咗香港人幾多錢
香港人每年上邀緊幾多錢比大陸
呢啲全部都係因為無一個民意授權嘅政府
藍絲同中立撚最關心就係錢
打經濟牌係拉攏佢地支持爭取雙普選最好嘅彈藥

唔講咁多呢啲細位
總之就係要係全世界抗共同埋關於緊香港人嘅情況下
香港人要退一步唔講獨立
而係擁護一國兩制下
再次爭取雙普選
帶動國際一齊要求中方短時間內為雙普選設下日期
（重點係要英方出聲先）
等中共反對
為國際戰線提供彈藥
香港人嘗試公投自決
然港香港人再要求英方比香港人公投自決

感覺上呢堆野好似好無謂
但係覺得要做

中國都違反晒聯合聲明啦，仲一國兩制？

仲有，文宣多兩隻字都未必有人睇
寫篇論文出嚟好唔好？

無錯 國際都已經講緊一國一際
做咩要自己倒退

仲有一樣嘢, 之前美國都set 咗deadline 2020雙普選啦, 而家連立會都無得選, 仲要求雙普選? 而家2020年仲有幾多個月呀?

係咪幫佢護航 又開過相同po嗰班
個team究竟有幾大
仲要開飲食台

2019-06-25
民主外送來了！ 美國會修法：限香港立法會2020年普選

好大風

咁違反哂聯合聲明對於我地黎講係好明顯嘅事
但當你要做到公投就係全香港黃藍中立撚嘅事
你點都要有遊說工作
同堆一堆論述去support返成件事嘅正當性
Brexit都唔係一張圖打幾隻字就拉攏到人啦
你覺得到時有公投共產黨就唔會猜手段搞鳩你咩
我明白亦都認同公投自決
但係會唔會要有多啲準備工作要做
或者用唔同切入點去support公投嘅正當性

佢橫跨娛樂飲食

公投係下一步，而家係夾英國強硬d表態
中英聯合聲明已被共產黨單方面撕毀

呢類台係咪易啲上熱門

唔會我嘅觀察係時事易上好多
呢d台需要圍爐先上到位

sor自膠
國安法都立埋仲邊有可能返去雙普選階段
但係個人認為本土宣傳都係要做返多啲
拉攏多啲支持者永遠都係一件正確嘅事

佢上咗咁耐真係好可疑

call 完機已經多12正

仲有佢last cm嘅位都係可疑嘅地方

21分可以暫停
多謝大家

只有呢次 我想test佢可以去到幾盡

下不為例 唔會有下個po咁樣請求

半夜一推!

好似仲未見手足用呢個tag

見到了原來打錯字

好多方法都可以試

推戰略

Pishhhhhh

#HKisGB

不如唔好只係"推" 或者 只係用icon 推post

試吓用
#HKisGB

生菲滋

有fd教用牙刷一嘢刷粒痱滋

去屈臣氏買bonjela每日用乾淨棉花棒搽 好快好

你frd伏鳩你
一定痛到飛起

之之

#HKisGB

我有用菲滋膏呀
生左四日啦

好耐冇生過，所以試唔到

bonjela好快見效生唇瘡都用得

伐伐

#HKisGB

我隔一兩個月就生

食咁多好嘢都唔生

聽日搞唔掂去買好想食媽咪麵

終於等到你喇

#HKisGB

佢成日食好嘢咩

我都想有好嘢食呀，我喺屋企食得好清淡

嘩，咬損定點

我幾乎一至兩個禮拜就生一個次
痛又煩

食好多布甸燒豬奶bb焦

究竟係咪體質問題

咩叫bb焦

血氣方剛壓力

恐怖黃絲圍爐 #HKisGB

#HKisGB#

夜瞓
有冇用漱口水？

我好少食

pushhhhhhhhb

推呀行動post

AGREE

而家梗係

垃圾正苦

Tui

我都係咁呀

好痛

冇喎咁

試過生完唔小心咬到之後成口血

我試過生喺條脷
仲要一粒喺底一粒喺側邊
痛到痴肺

哇好痛漱口啱你

我試過一年左眼深左百幾度
但右眼冇事

咁kam嘅你，點解會咁

香港唯一出路

留個名

嗰陣直頭食飯都好困難

我都試過以前唔會咁的
食嘢好難

唔知
應該係姿勢問題

你需要提坐直專員

早晚用 試下

唔公平

好呀

終於多一負皮

好悶

你今日有無周街被人負皮

談心

想談d咩

你講

好似冇
我今日冇周圍走

今日呢度有人忍唔住係咁比正皮你

冇嘢想講

深夜一推

咦係喎，頭幾個cm全部都有，噚日有個po都好似係咁

我愛你

我琴晚夢見條仆街 1977年害死個勇武手足佢同死popo聯合行動

繼續打飛機啦懵撚

個夢咁奇怪
你地信唔信預知夢

我都唔知嗰啲夢係真係預知定係純粹覺得個畫面似曾相識

發個幾次都幾恐怖

講嚟聽吓

都係變成真
我淨係發過三次 三次都真 老師請病假

推到歸英

你真好係一個及格嘅推po手
一般人推一下就走 正評都未必有

係

有次真係好恐怖
不過講出嚟又好似好假咁

16負

鬼叫自己腦殘冇辦法

唔係腦殘係有用腦善用會員最大優勢
p牌就無呢d福利加持

721

其實我已經唔係好記得

點解忽然提預知夢呢樣嘢

你講起發夢
不過嗰個夢真係好恐怖

0430 跌出熱榜

879正16負

圍住我的纏住我的

你自己又開post叫人用tag, 你自己推post又唔用tag, 想點呀你？

This way pls

#HKisGB

樓主個標題好唔吸引，我碌過好多次都skip 咗

Sor9 幫推

無問題 推多四次老規矩

#HKisGB

#HKisGB
四次咪四次，怕你咩

不如正正經經講袁爸爸呼籲大家叫英國預備中英聯合聲明毁約後續好過啦，夠直接，又quote 加持人名

呢個post 繼續推，沉咗底就輪流再開第二個

改名嚟講呢....

［新任務］中英聯合聲明毀約後安排
［討論］一旦宣佈咗中英聯合聲明毀約...
［國際核彈］一齊叫英國預備中英聯合聲明毁約後安排！

之類
（純建議，似係行動post 掛）

你啲topic名咁正經, 會唔會少人入呀?
clickbait 就多人click 喇(可惜呢方面我唔叻)

#HKisGB

唔想做任何名人加持嘅嘢
另外個名有少少想呃五毛入黎鬧交的 可惜佢地正無膽鬼死都唔入黎

呢個建議都唔錯可以係呢個思想工程更發圍嘅時候出黎

諗住行動post ，咁樣會易啲有人撳入去睇嘛

Btww, Twitter 係咪用 #HKisHome 呢個hashtag 多啲

其實#HKisHome 有幾個問題
第一, 對外國而言, 語意不明, 都唔知你想點
第二, 其實同BNO 5+1 有少少衝突, 有可能令英國人覺得你唔稀罕咁
第三, 其實而家外國戰線而言最需要嘅, 就係搞聯合聲明. 用得聯合聲明, 就係先返返去英國領土身份, 之後再算㗎啦, 咁不如直接啲話"香港係英國嘅"咁先囉. 一個tag 得幾隻字, 要"中"唔容易

#HKisGB

明白！

#HKisGB

HK is home 容易被騎劫
若果要用就打多個字 HK is Our Home

外國手足緊急呼籲大家上Twitter推hashtag #2

估唔到班狗琴晚一夜加速jump埋step
如有神助

以為你瞓咗

正職無辦法

24×7

想唔想睇埋琴日凌晨講嘅嘢最後一部分

邊個po?

呢個po 1977年嘅夢

哦~
你肯講我會睇

得番好少 個柒頭就唔提喇

就咁多 關於1977年相關嘅調查

Diu點解晚晚都有幾個miss pun嘅po上熱門，乜未完嘅咩

班五毛幫手圍爐可以唔洗理 無價值

twitter 跌鬼曬 因為真連登仔訓曬 上到位嘅奇怪博屌po一般都係五毛助力唔好身痕click入去就得

屌，晚晚咁上下時間就係咁，得幾丁友又推唔起啲twitter po

其實唔洗理凌晨 而家唔同舊年
唔洗保持行動po到第二人比人睇 一齊行街

琴晚隻托市pox2大約四點收工。
先前我test過幾個凌晨po當時上唔到熱門
但清早有人幫我鞭上時事 因為係時事頭幾位 最後就有兩個上左熱門

d五毛搏鬥到四點好辛苦

#HKisGB#HKisOurHome

早晨之之
今日也要精神奕奕

其實我只係想推返啲twitter po上熱門，可能有人早瞓冇做twitter任，諗住推返上去等呢班人睇到

Twitter po冇五毛托市

有冇人可以出錢俾我哋同五毛搏鬥

仲未瞓

你都係
仲未瞓

可以參考之之嘅時鐘
佢清早托市好耍加
一係大家早d訓第二日五點起身吹水托番嘢上水
不過p排就無呢個效果

早晨呀伐

你都係

交比你喇晨早托市大師之之
托d twitter上黎比班翻工友RTRTRT

小馬、醇b、陽光絲都係朝早出沒嘅人，但佢哋主要推cctvb po
我諗住4 5點嗰段時間冇乜人推po，所以先喺呢段時間推，就算推唔起都可以keep住有人cm

我就係4-5上水睇熱門走勢

反正而家變到複雜左 講都無妨睇唔明啊

快啲去休息啦
等我哋嚟啦

乜又變咗咩

你做乜唔瞓

啲人起身先瞓

類似加左幾個變數以前唔曉郁旮都話個柒頭is watching旮旯 又要重新黎過正衰仔

過緊歐洲生活

你做乜唔瞓

打機

歐洲戶

有冇咁得閒改呀，咁得閒又唔見佢bam毛

我碌連登同twitter呀唉

唔想做中國户

好事

Big brother is watching you

快d瞓

yes 所以耐唔時就要去站務台訴苦但佢唔幫我

天朝大戶

你都要

Del ac 由頭開始

唔想

應該無乜人想

成日唔係叫我轉名就係 del ac 好黑人憎咩我

如果香港變咗新疆咁，我第一時間真係會去死

你先

唔好呀

8點先

唔太接受到

你話時事無人睇

不如移民啦
唔好死呀

唔係話移就移到㗎嘛

呢個我都明

搵人嫁俾我得唔得

台妹

this 消息:一名居住於沙角邨的前學生動源成員同時被捕

come here 吹水托市要人消息:一名居住於沙角邨的前學生動源成員同時被捕

呢個時勢好難識台妹

come here 油消息:一名居住於沙角邨的前學生動源成員同時被捕

上網溝通住先

算啦，我都係鳩噏吓

試吓姐，可能得呢

柒頭痛廢事嚇親人

講呢啲

推願榮光歸香港

得閒上連登叫吓春就算

一齊叫

你係咪唔使瞓

扮啦你

蠢仔俾GENZO又名十月圍城堒鳩咗
佢反對港獨架

我瞓好多喎

幾時有

你條畜牲又騎劫社運

我地港人一直爭取緊獨立，而唔係歸英

BTW，你個批国產椰汁到貨未？

你被禁言完喇

走喇冒牌貨

好波！留返俾藍屍支持回歸

無扮呀

出面大把嘢比你rt 快d去twitter 喇#HKIndependence

繼續
未死夠

我得閒就瞓㗎
唔似得你一日瞓得幾粒鐘

Pushhhhhh

Genzo 請不要回覆上面隻著名冒牌P牌A貨

回歸呢度吹水

我唔會再信你哋，個個都扮晒毒，冇fd冇女咁

好的

我一日瞓20個鐘㗎

我真毒

仲勁過你病嗰陣喎

你呃人，你個po就係鐵證

P牌伐
入咗幾多椰汁

G巴著名冒牌A貨夢燈籠出現
請大家忍一忍 不要係呢個po
覆佢任何嘢 除非自己友吹水 隔山打毛

一定不要覆佢
版主請求大家合作

CLS

果然呢個po好有價值 一解封就黎挑機
仲要不推文式玩嘢
無你咁傻

靚嘅嘢通常都係有毒

多謝朦朦茶幫手

走喇柒頭A貨夢燈籠周圍都係我嘅人 你點同我玩

現實中 我係真毒撚

你好毒

其實你都唔太毒撚格啫

講大話會甩大牙㗎小朋油

同意，推

me毒毒子

你太靚仔

G巴 及各位路過嘅 朋友，請不要回覆著名A貨夢燈籠任何嘢樓主請求大家

另外 呢度嘅吹水式推文係樓主允許嘅 樓主完全唔介意任何人 用「推文」方式吹水

如有人不推文 直接不用理會 謝謝大家合作

特別情況特別處理手法

我係

我唔係小朋友

好啦咁，一齊圍爐

我話你係就係

又笑me

我哋絕交啦，我唔同靚仔做fd

好惡

叔叔呵返

me窮矮肥柒毒

玩緊相反詞？

唔信me

好

懷疑連登冇毒撚

想呵邊

邊到都得

我咪係囉

夠爽快，我鍾意

遲啲喺煲底要驗明正身

任你驗

任我驗

來吧

推光復香港 時代革命

Too

收到

#HKisGB

今日過後就可以瘋狂追擊佢
大家一齊期待聽日

點解係今日過後?

#HKisGB

因為唔想影響個今日熱門走勢
過埋今日就無咩熱門價值屌柒佢

Posh

被DQ 嘅應該全部去英國組織流亡議會 !!!

#HKisGB

借位

✈
📸

#1228 是個好地方痴埋

come herepls
聲援呼籲 盧建民上訴終審庭刑期許可 明天宣布判決

依家係向國際狂推中共非法佔領香港既大好機會

唔知呢個po有無望上番水呢

一齊谷
或者G巴再開po 貼近琴晚+今日嘅事綑綁埋三個hashtag

托上去搶熱門 谷twitter

我開post可能無你開咁多人入喎

我會請槍20min後無客嘅話

最緊要個標題

係，一個吸引人嘅標題
我都知，但真係唔擅長

#HKisGB

你下午果個幾好啊

都係唔多人入呢

如果開過個新嘅整合post的話，有位絲打整咗兩張新圖，不如加埋入去

[英國線] 新Hashtag：#HKisGB — 叫英國攞返香港主權 ！

#300 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

#HKisGB

多謝你可以停啦
btw你已經上去了個po

聯合埋呢個巴打嘅內容 巴打寫得好好 差如何實行
依家係向國際狂推中共非法佔領香港既大好機會

你嘅整合就係執行

有圖當然好啦

唔洗 值得做 都唔該你
btw 巴打搞開Twitter戰線？

巴打你戒唔介意我借用你內文寫得非常好

會credit番你另外 G巴嘅整合就係行動方向

做開拾荒者

我個內文？劣作

咁都拾荒者 依個議題應該更強推廣

係寫得唔錯
但寫得長，有兩個唔好處
第一，too long didn't read
第二，論點論據完整，即係無或少討論空間。贊成你嘅人無乜補充，更引唔起討論。呢個問題我都成日犯。反對你嘅如果水平唔夠，就只得謾罵，即係討論空間又收窄

唉好難

家吓大學交essay咩

你cut 下佢

呢個要認同行動速食就夠

今日出唔切就聽日1830出
我要觀察走勢

我諗咁啦, 都係用返聯合聲明去切入, 咁先話港中殖民政府係非法啦

我會咁寫, 但參考/抄考咗 李商隱晦 嗰篇

中國已經違反聯合聲明, 而英國政府亦基本上同意呢一點. 而家差就差兩樣嘢
1) 英國國會通過對應"中國違反聯合聲明"嘅有關法案

2) 有參加初選而又被DQ 嘅議員, 於英國成立香港流亡議會, 開始後聯合聲明之下嘅工作. 如: 游說英國議會通過有關"中國違反聯合聲明"嘅法案, 就算英國通過法案之前定之後, 繼續做一啲因應聯合聲明而去證明中國於香港政權為非法政權嘅工作.

依個將會係我地真香港人建立話語權的重要一步，因為如果我地被非法港共政權代表，將來既民間外交或者談判我地都會陷入被動。

#HKisGB

推

#HKisGB

五毛魯班七號 #132525去咗邊?
()#117 魯班七號 #132525 話人"深潛", 如果魯班七號 #132525 而家唔承認你自己深潛的話, 你呢度就係雙重標準人格分裂

你 ( ) #1632聲稱 “人格分裂先大問題”, 但你而家又做雙重標準人格分裂嘅事

條友又中回力鏢

#HKisGB

【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！

魯班七號係5毛嘅理據:
連仔, 魯班七號 #132525 幫中國用國安法跣人都唔ban?

早晨

哈佬

有無發覺就算cm完個po嘅時事台位置無上升

唔明

你而家去老鳳最新嘅時事po求其打一句嘢

打咗啦, 跟住呢?

老鳳素來有佛教蓬佩奧嘅美譽

你而家出去睇睇老鳳po時事台位置

你呢個post 喺時事台推唔到上嚟喎好似

佢個post 推到上去

你dpo成日沉到谷底 我估計因為最後cm計起嘅五個cm都係你、推文效果=0 外加罰責個罰則暫時未理解到

定還是係因為試過個post 有超過一日無人回?

呢個時事台post我又好似推到喎

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

唔7月4日嘅關於伯伯提堂po一向都上得到
一係你試下覆老鳳一個超過一日無人嘅po

請問倍耐力(狗隻#356218)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

錯咗

之前嘅暴力藍屍，要對佢哋全家用英式車裂

推唔到, 應該係舊post 推唔到, 但要去到幾舊先推唔到就唔知

係喎, 推到喎, 7日都推到喎, 你呢個post 推唔到想點呀?

因為超過10個 最後cm都係你至於罰幾重 你可以用你其中一個廢po十連試下
十連完一小時後搵第二個ac cm一下再睇位置
清晨test比較容易睇變化
之後再試15、20

十連, 吹水台

[一人一post] 連仔忍夠你喇, 幾時先ban 晒啲5毛? 屌你老母

呢個推唔到

唔係要搵一個啱啱好第一次十連 一係你新開一個po 開時事台 我睇開
第一次十連完成後嘅1hourlater 搵個non p牌 求其cm一下 再睇位置

咁煩?!

呢個已經超過十cm都係同一ac梗係推唔到啦

一次十連就死罪? 屌..............

一d都唔煩你成日跌入谷底 開幾多po抵銷幾多 好消耗

無留意, 咁玩都幾煩

未必都話test下要幾多先 係終極certified

睇多個舊post

英國： 嚴正關注

呢個都推唔到

日日推一下反而浪費精力希望你留意下
如果想自己嘅po有效而非習慣性鳩推